牛角個隻月見牛薄切其實係咩牛黎?

次次都食，但佢就咁寫月見牛唔知咩產地咩級數
想問下有冇巴絲打知道邊度有得買黎自己燒?

牛淋巴個位